cctvb六點半新聞改名未？

叫六點半國際新聞報導好啦

CCTVB快D𢴇撚咗佢
今時今日 兩個臺D節目真係垃圾到爆

本地新聞排得仲後過支那新聞

新聞聯播就係咁，鬧佢 CCTVB 係冇死錯人